每一宗本地感染林鄭都要負全責

每一個市民感染，每一個醫護感染，有冇人死都好，林鄭你個賤種都要負全責。

講撚到悶，6月講到而家佢仲係到

你夠三萬隻忠心既狗打咩

sad but true

岩

55555555

係度開post佢就會無啦啦肯負責？

冇錯啊

算啦 我原諒左佢
只求佢兩個仔橫屍街頭

負咩責姐
750萬人都佢都當冇到
會為左幾十人而負責?

其實點解佢兩個畜生仔仲未俾人搞
英國省好似好多手足

推

其實每一單計誤殺，班高官要座幾撚耐？

叫記者問
承唔承認早D封關可以減少感染個案？

呢條死八婆直頭瀆職要佢坐監

林奠等緊一個人入關,就系一位隱形潛服期超過14日既超級傳播者.

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

每一單本地感染已經係公職人員行為失當。